問字...忽然醒唔起一個字..."鯨"廢個"鯨"應該點寫?

如題 突然無左呢個字既記憶

黥

瓊

叫我、

競徽？
勁廢

乜水黎

頹廢?

忽然醒唔起一個字..."鯨"
(fucking)